啱先見到個武警

佢走過黎問我野
佢話星期日夜晚會黎香港睇戲
應該真係睇戲嘅